如果你係黃 你搵另一半個陣唔該問佢一條問題

你會捐錢俾攬炒巴嗎？
佢話唔會即刻分手 唔捐錢俾攬炒巴冇資格食黃西